Programmer la fonction `multiplication`, prenant en paramètres deux nombres entiers `n1` et `n2`, et qui renvoie le produit de ces deux nombres.

*Les seules opérations autorisées sont l’addition et la soustraction.*
